恭喜哈多士成功護級！！

見到啲軌上場笑曼城失分

賽前又話上返前四

真係好心涼